林鄭真係蠢，612禁止4人以上集會咪無出嚟囉

林鄭今日可以防疫為由而拎走你啲權利
他日一樣可以用公共安全為由咁做
勇武小隊一出門口就可以全隊塔曬
成班連登仔被人踩到上心口都仲舉腳贊成
都未見過人奴性咁重

唔通冇不反就唔出咩

拉

我係講緊唔應該支持777咁做，相反要屌佢，甚至上街反對佢咁做

生命誠可貴 自由價更高
當日大家都明，今日係咪都應該屌777肆意奪走大家嘅自由

如果立呢個法係阻止集會 要出嘅都係都出
依家係抗疫 點同

驚可以自己選擇戴口罩或者唔好出咁多街住。政府都可以叫公司home office 都比已家好
至少出聲屌呢啲荒謬政策總可以掛

要屌777咁做太盡
例如要設日落條款總做到掛

你講既野同你個名會會相差太遠

你個名

唔同
只有保障更基本自由嘅時候可以限制自由
唔係一樣例子

但要抗疫 又真係要咁做先得 萬一唔控制人流 武漢肺炎擴散 啲人又會話政府不力

好似冇乜人屌咁
明明係借抗疫限制集會自由
老老實實抗疫都係靠個人意識
要gathering總有方法
e.g.忽然行山撚

而家咁樣強制限制人聚集根本冇可能執行到
灰色地帶多
實情就係肯定比多個理由啲狗去亂咬人

再講限制食肆減半台數
粗略計生意都會減半
呢啲擺明因為政策造成損失
港共政府又冇可能補貼番

要停一係就全面停工
港共更加唔會咁做
因為呢樣係中共唯一想要嘅野（冇思想嘅番工機器）
加上唔比港豬番工同殺左老豆冇分別

樓上有人話抗疫無計，但根本任何情況下政府都唔應該咁樣限制人身自由，得寸就會進尺，政府權力永遠都係愈小愈好

我有講過政府用公共衛生理由去行駛極權
你覺得要抗疫都唔好比民意基礎佢去做呢D野
呢D野易放難收
結果比連登仔屌到仆街

隻毒明明係#BoomerRemover, 佢地就慶祝防疫成功

講真連登仔有幾多係識政治，日日講自由民主，但其實只係想符合佢地自身利益，而家要抗疫佢地咪支持囉，到佢地要上街集會咪又反對囉

已家777見大家無反對
明顯得寸進尺
以美國為例
基本上除非係喺本土發生大戰呢種級數
會直接亡國
如果唔係無咩可能去咁去限制自由

如果佢想保障生存權明顯錯方法
搞咗兩個月都頒唔到口罩反嚟

我都唔明憑咩咁大權
一家五口出去食飯，叫人分開食？

下次話衣物會依附病毒，係咪就禁人著衫出街？

最撚重要係佢連第一步既封關唔做
然後剝奪人類自由黎配合佢

大半年抗爭係為自由民主，依家要求政府戒嚴封城
又話唔信政府，但又容許佢行極權，究竟咩玩法

首先，政府係過咗兩個月咩都唔做先搞到已家咁，口罩呢
其次，同禁蒙面法一樣，政府太大權。下次政府打壓示威咁做，藍絲一樣可以講開曬先例啦，保護國家唔以特事特辦？邏輯上係無分別。

有咩悼念活動比政府用公共衛生理由去捉人
記著呢D野係大家要求，唔好怨

咁721，831 紀念都唔好出，OK？

補充一句，就算美國本土二戰其間，同二戰後恐共啲時間都未必對平民咁盡。
已家咁做已經接近軍法

我諗緊究竟樓主出文有咩目的呢？

你出文一係就鼓勵緊人出去，咁我想問，如果有人瀨左野係咪你埋單？你幫手照顧人地屋企？

如果唔係想鼓勵人出去，就係比藍絲做文章，中間派偏黃都可能因為你地咩都反而去返藍個邊

不如樓主答下我，你出post有咩目的？我信你唔係想分化

呢單野真係人類歷史上大災難
世界大戰時國與國之間都未停止交流

唔係呀
個個好似你咁係網上屌緊

我想連登仔思維上要反對呢啲政策，要出聲屌林鄭咁大權
否則他日藍絲同政府以後大條道理，以安全為由咩都可以照做
搞清自己立場就夠

連登垃圾新年前大大聲嗌攬炒
新年後有武肺個個嗌不了求林狗幫手抗疫

屌完呢？然後呢？
你預期屌完之後有咩用？

疫情期間，人心惶惶，你係e個時間屌防疫政策，有無諗過其他人點諗？

成日講要離開同溫層，咁你有無諗自己如果咁做，其他人會點諗黃絲？

樓主係教精班兒登仔，叫佢地認清政府權力嘅限制，幾時有叫人出

一個為防疫
你舉個例子係打壓自由
夾硬將2者相提並論

你望下樓主置頂左咩先啦

所以頌唔到口罩畀人屌

廢國,法國呢D西方國家咪禁左囉

睇漏眼Sorry
咁而家呢個時候仲叫人出真係害死人

你估下疫症完咗之後佢會唔會收返條法例？

樓主，你未答我

點樣走出同溫層呀？有勇無謀係無用ga

每次只會維持14日

論述呢啲避重就輕姐
我話林鄭一月唔封關，九hea揾口罩，就係為咗到今日停食肆打壓黃店，為咗報復香港人，為咗打壓自由，為咗停831紀念得唔得

你估下疫症完咗之後D人會唔會出返黎街頭抗爭
港共政府已經夠on9,不過旅發局都知下半年會有各類型既街頭抗爭

只能話香港人太驚疫情

黃衛兵為反而反 仲好意思笑人藍絲無腦

你同連登仔講無用ga，你要同普羅大眾講，等佢地接受
你覺得你咁講，佢地會點？

太驚? 依家歐洲美帝死咁撚多人傳染得咁快唔驚?

我認我置頂錯，出唔出紀念日自行決定。
但林鄭咁做明顯有打壓政治集會意味都無法否認，二二九大家都戴口罩出旺角啦。

咁警狗係咪都唔洗再行泌？
最近試過6人行
3個驚比人打死多過病啦

係一個自由社會裏面政府就必須尊重個體自由，我要出街同我要同幾多個人出街係政府絕對唔可以限制嘅權力，無論任何情況下。
當然我係講緊應然問題。

咩都上綱上線

只能夠講個陣香港未出現大規模個案

連登仔都唔明，大眾更加唔會明

大家手足 明你出發點但唔認同你

原則問題嚟

真係上撚咗腦，咁要咁多人LIKE

講咗咁耐都唔肯封關
你覺得政府真係有心抗疫？

真，幫手維穩

我就唔信美國爸爸會禁
侵侵禁法院都會推翻

你信政府唔想借機搞死黃店

你咪撚on9啦
佢封關就唔洗禁止4人以上聚會

佢唔封關就算禁2星期
4月8日咪又高鐵湖北一車車直送

唔撚好掛住梁天琦個名幫政權維穩先得架

只係識拎美國比
唔拎埋其他地方比?
美國真係單一指標咩

封關呢？
唔封關既話
4月8日又開始高鐵一車車支那人落來爆到仆街

根本大家討論個焦點錯曬

香港無得同其他地方比
你拉唔拉到777下台

你話叫海關粟米石班個單就話
藍店除左連鎖大型
有邊D藍店又真係可以係呢個政策下獨善其身

林鄭唔封關，唔揾口罩就係等今日
其心可諸

有反對通知書同反蒙面法咪又係照出
唔好咁戇鳩

有中國資本幫手，紅店藍店實易啲回復

蒙面法立左之後,當日,第2日,之後有冇人出黎呢?
將防疫同打壓自由拉埋一齊講
你自己悲觀主義就當到其他人都係
疫情完左,一吹雞,咪睇下有冇人出黎囉
等你鞭我屍

立場同原則上都係要屌
跟唔跟另一件事
我日日蒙面
上連登就唔使屌禁面法？

求其實打 D 字就係表達去幾時係某處有咩事發生就 OK
咁就唔係集會
咁岩行就集會？

你估間間有藍店有中國資本照咩
咪又係得堆中資有
而家D黃店都比藍店多人
真係黃又好食,邊個回復會快D呢

咪日落左囉...

政府唔封關搞出嚟啲蘇州屎點解要我地幫手執手尾

你點做一回事
都係要出聲屌
遊行咁多次，最後打低禁蒙面法都係圔院，唔係示威者
疫情完唔撤回係叫佢唔漲
你同朋友落街食嘢照捉得
邊得嚟你咁自大

31號緊係要班狗一齊ot 中肺炎

咪得14日個保證
佢鍾意隨時再嚟都得
叫佢講埋咩情況會再出先

留噃條命，永續抗爭。
政府的惡行只會令我們更強大

法院 ，打錯字

PR狗走出來玩分化？
屌你老母防疫都可以拎埋出來講
第時候打仗或者世界末日係咪又要走出來爭取自由民主？

抗爭時期都有分進取同休息時間啦
發撚緊夢？
到時訓撚曬係醫院 邊度有群眾基礎來抗爭

當香港人真係on9,唔識分別防疫同打壓自由
疫情完左佢唔撤,
咪同外資,老蘭,經濟黎個大攬炒囉

我唔求你上街
係想連登仔屌林鄭唔封關，就係等今日打壓香港人

我唔求你上街
係想連登仔屌林鄭唔封關，就係突登等今日打壓香港人

用下你個腦啦
有幾時轉左風向唔屌林鄭唔封關
而家連藍個邊都屌林鄭垃圾
係得你呢D人咁諗渣

武漢已經番咗唔知幾多百人番嚟
無手帶,唔駛驗,唔駛留樣本
剩係探熱,
隱形病人同食退燒藥已經搞掂

應該出係藍絲group

佢保證完都無人信啦
有用咩？
佢反過幾多次口你失左憶？

推

我係講屌今日個政策係林鄭自編自導，唔係單屌林鄭

之前既集會已經係"犯法"咗好耐

要有保護自己自由意識
屌林鄭夠無用啦
但都係要屌
唔屌冇人知你唔開心

乜9 post來 咪開

睇埋佢豁免範圍就知個條例對抗疫起唔到作用

心水清嘅諗下都知
搭巴士黨鐵咁撚逼 最容易好容易交叉感染
根本就係停工先至係最有效

你單單咁聚會真係冇乜用
邊個去執行？

港共打壓異己就梗,防疫措施慢半拍,垃圾
我相信連登9成9都屌梗佢想香港人死
但唔係比你spin到香港人好似智障咁
連拎黎防疫定拎黎打壓自由都唔識分
佢拎黎防疫,對整體有好處咪受
到佢拎黎打壓自由時咪反抗囉

呢位巴打心水清
用腦諗下都知 香港一個地方最撚多人嘅地方就係繁忙時間嘅交通工具

如果你真係覺得禁止四人聚會就可以抗疫，我諗你真係天真過天真嬌

同會唔會借抗疫捉反修例人士一樣
心態上唔應該信佢有好意圖去做嘢
甚至要諗有關政策會否濫用
警權已經係例子
打示威者唔得
打古惑仔可以？

其實home office 可能仲有用
林鄭係唔搞
其用意可見一斑

點止，大家預黃店都比狗搞啦

柒頭先唔識分兩件事分別。

我只係見到離島重係人來人往，一樣一堆行山撚，政府個政策真係為咗打擊「疫情」？我就好有保留啦，佢搞送中條例，都係講「為公義」。

我唔明大家係唔係怕死到冷靜落嚟諗吓，林鄭同佢個政府何許人也，真心會為市民著想？

果然疫情係政府回血劍

見到連登仔屌鳩d食店唔跟禁令淨係喺度嘈，又話佢地唔識做外賣生意架

究竟我仲係咪上緊連登？

黃店執鳩哂，連登仔唔好喊呀

真係好多7頭唔識分析架
你用落防疫咪受
當你用去打壓自由咪反抗

唔好意思打攪晒

［P牌求幫推］CLS手足整理好晒支那同世衛點樣隱瞞武肺爆發，一齊推上國際！！

因應公共衛生情況而作出某d限制都明
但佢做D唔做D
記者問佢點解禁多於四人聚集
條仆街厚顏無恥地話無科學基礎
嘩dklm 咁都無問題？

根本事實上係咁 所有隔離措施都係限制人身自由
你反都要有道理 如果係抗疫隔離咪正常 如果疫症完左你仲禁咪要反
唔係政府不作為就叫自由民主 係政府依民意行事 唔阻礙市民應有既自由
政府幾時真係為公共衛生 幾時係為政治打壓 市民自己識分囉

我真心唔撚明班child 登諗緊咩
明明防疫政策就係有權咁做
要屌政府咪屌，但咪撚反對防疫措施，仲要拉埋落去抗爭講
高度懷疑佢地想手足一齊中招

暴徒打砸商店，粟一燒，為咗安全着想，禁止集會。
咁你明未，兩者一樣係為安全、性命。人權之所以係人權，係因為任何時候都有，唔會因為咩嘢無咗。

要抗疫係要封關
封唔到關就要減少聚集
但明明最聚集係返放工
條撚屌都自認
禁4人聚集係無科學基礎
痴撚線咁都唔屌得唔係掛

so true
點解會有人仲信得過個政府？佢行每一步都係為中共利益，每一步都係想清除香港人

立哩啲咁嘅強硬政策，佢真係會公平咁執行，而唔係用嚟打壓異已？

攬炒 2019-2020 年度笑話

所言正是

當呢兩個禮拜全面返屋企搞網絡文宣戰

成兩個月都無集會 而家先嚟禁你？

再者，你都無答到點解佢做啲唔做啲，例如home office同埋係咪自編自導今日呢個情況
唯一解釋就係要打壓港人

你個邏輯係

反正有法例禁止，d人都照出啦，所以條例無意思

林鄭月娥：宣布禁止香港人食屎

連登仔：點解要聽你講

問䫀係佢啲措施唔似防疫阿，搭車高危啦，咁點解唔home office
又點解唔封關
就係想拖到今日咁

條例本身冇問題 其他國家都咁做 而且有呢個必要性

你講佢後續佢公共安全為由 咁非法集結都係三個人以上

佢要拉 都係有所謂合法途徑拉

所以我睇唔到呢條條例 喺呢個情況 禁止四人以上嘅聚會有乜問題

咁都係奴性重？

你覺得港共會停止諗方法打壓香港人？

所以我咪話你可以屌政府
但你屌還屌，反乜鳩防疫政策呀
你唔可以否認佢咁做的確係可以減低人傳人風險
你可以屌柒佢做d唔做d，唔封關乜柒柒
但咪反對佢封鎖行山撚，gym 房呢d 高危活動同地方

係講緊
林鄭借防疫之名打壓自由，佢啲政策似是而非，睇落似防疫，實質防唔到，反而更有打壓自由效果
交通工具傳染同返工係好例子，點解唔home office

邊有咁多home office做？大把文件喺公司 久唔久都係要返去處理
返工搭車呢啲無得唔做
行山拜神開party可以禁止掛？

咁你係應該提意見講想home office而唔係叫人出去

樓豬改名啦 唔好侮辱劉細良呢個名

因為港共垃圾囉
又唔敢經濟停擺
不過又限食店呢D野,又度縮唔撚想賠錢比佢地
但唔代表香港人唔識分佢係防疫定打壓自由
人地外國做同類型既措施就話人地係民主國家
所以佢地冇問題
香港已經慢半拍,而家做返就係自編自導
唔諗下而家社區大爆發緊
你屌港共做得唔夠多,之前垃圾冇問題
但野野spin去借防疫而打壓自由
仲要講到香港人之後好似智障唔識分咁

咁係咪全港大爆發但係無港共唔打壓就會好d？
港共停手了但係人死晒
抗疫還抗疫 疫情完左佢仲繼續咁做咪到時再返咯

人冇事先可以做世界冠軍嘛

反政府反到冇晒思考

早兩個月真。封關未必好似而家咁傳得咁勁
而家政府亡羊補牢想停市但又冇補貼
搞到打工仔失業小舖執笠
執屎但要香港人咩飛

想講嘅係
過左咁耐
唔好覺得呢個仆街政府係真心想為香港人好

年青人出街一定被拉
警犬又多個借口拉人

關乜事
2月8號封左大陸關 果陣香港得26單
3月8號過左一個月都係114單
而家幾百係因為班冚家剷留學生係咁返黎

請善用起底功能

其實係有期限
不過佢延長，唔使我屌佢，全世界都屌柒佢

仲有，一開始係有講過戒嚴就會唔出街，至少頭幾集民間記者會係有講過
而家呢個同半戒嚴係差唔多

事實係佢d措施係亂咁黎 做野做一半 得過且過咁
反口唔禁酒更加睇得佢777覺得自己係皇帝咁 立個法想立就立
佢唔禁酒背後一定同酒吧業勢力利益有關

好多地方都會中佢口中所講既聚集/聚會 點解有d場所可以唔包括呢？ 睇得出某d夜場先旺既更加無事

抗疫？

返工既免疫？
迫公共交通既免疫？
去酒吧既免疫？
去麻雀館免疫？

佢連上山掃墓都定義為聚會要受限4人

上面舉既例會嚴重過拜山？
係做野做一半咁on9 定背後班藍絲黑底屌哂鬼呀

咁叫做抗疫 做少少野就拎「抗疫」呢個光環

個政府擺明就想你開到鋪 咁樣政府唔駛揹飛補食肆損失

各位藍絲食肆見識到林鄭點樣當你地係condom未呀？
當初屌鳩我地搞亂檔無哂生意
而家直頭有生意都唔撚比你做呀

你估反黃絲就會有好日子？ 太天真喇
你望下酒吧同麻雀館呢類特別場所 照開門做生意 無事

真係唔出架喎
上年9月10月你見到有不反同無不反個人數差幾遠架啦？

其實國家安全政策都真係無得拎嚟講
你集中營忍一世啦你

當初佢禁止出入境
咪減低左感染人數囉

而家中既多數係爆發初期去旅遊/回流生

德國都禁緊兩個人以上聚會

有咁多黑警睇住每人門口，佢地做乜都得啦。到時條街有幾百萬黑警塞住晒

我搭車叫口號你吹呀

岩 下星期要搞個大遊行

佢咪試下唔收
激過612都似

蒙面法而家點
又咪未正式收回

child登傻鳩：你弱智，係咪想全香港肺花晒

你咁樂觀

係要spin返去當初唔肯封關，又鬧醫護罷工
而家搞到全港埋單，重要死要面懶叻話自己反應快

而家有效期係至6月27日

乜佢家下係冇禁止過集會咩？

行山同四圍走跟本冇禁到，四人上限就解決到個問題？我個意思係，佢個修例對於疫情跟本零作用，支那生支那人一樣隨意出入隨意走、佢咁搞真係為疫情？

疫情都照出呀要 怕佢有牙?

唔得 係咪當手足condom?
係咪想個革命靜呀?

無科學根據

你見識少就收皮啦。英國限制最多兩個人出去添 係咪又係想剝削緊公民權利？

唔限制四個人，一批一批比你出去好唔撚好呀？

睇child連真係睇到嬲， 成班人係又屌唔係屌又。你憎柒波冇問題呀， 但可唔可以用下腦先，唔係咩都屌左先。

光復香港？
你呢種人講完之後有冇面紅？

仲叫自己做劉細良...轉頭開啲咁既弱智post..你醜唔醜？

呢d睇吓咪算囉
反正唔會影響到d咩

有啲心灰姐.....場活動今時今日都未完..好大程度就係受呢種人影響......

咩活動

國際慣例，要理解

點爲之4人聚集呀？ 同屋企一齊買野行街又聚集呀 點介定？

其實唔使覺得咩 你睇返之前樓豬啲嘢就知條賤種你嗰時候出post咩意思 仲要扮到想人思考 但其實就想人出 屌你老母真係當香港人弱智 唔撚識分邊啲係防疫政策 邊啲係打壓自由

封唔封關 要唔要強制隔離

呢啲都係公共衛生vs自由

有時係要有所犧牲

而家面對嘅政權服務緊邊個係人都知中共
肯定就唔係為香港人好

唔係講緊政府行左你就要行右
係要保持警惕
而家咁樣強加法例
你唔擔保以後會唔會借抗疫光環為名
無限擴張修例
假設真係會 現行制度根本冇辦法阻止

真係要抗疫唔使政府修例限制聚集自己都識做
爆發以嚟香港人唔係靠自己預防嘅咩？
點解而家就咁認同政府工作？

樓豬根本同藍絲一樣冇撚腦，
一d批判思考都冇。

點解今次會二次爆發？咪就係留學生唔識得自律囉。 片都有得你睇啦， 帶住手帶都可以照出街。條手帶又係廢既。

我唔係叫你認同政府做野，但當香港人唔自律既時候 係得政府政策先可以強制迫啲自私撚自律。

咁我反問返你， 呢一刻唔靠個白痴政府咁你想點做？

你控制到班自私撚唔周街走咩？

國家政策都係冇得拎嚟講
一世人咪忍下囉

以目前來講， 強加法例係好多個國家都有..唔好講到得香港先有咁。

再者， 以為既事係點冇人知。我只係覺得現階段黎講， 推行禁止4人以上聚集係一個幾好既方案。

靠香港人自律？ 你係咪忘記左黃絲得200萬人？ 仲有成幾百萬係一埋自私自利既藍絲....你唔好諗住呢班人會自律先。

啱吖 咁嘅時勢仲聚埋一齊
黑警未拉你分分鐘都自己中晒武漢肺炎啦

限制聚集係雙面刃

但點解唔係修例加重對出走嘅手帶人罰則
而係全香港人一齊受限制

仲未計入境檢疫鬆懈
放走一堆隱形感染者

抗疫工作執行缺失反而限制全港人自由去幫政府包底？

禁蒙面法已家仲未收回阿
點解你會覺得防疫條例會收得返

到第十四日之後再延長
永續十四日

防止粟一燒再打砸店水鋪再現禁止集會都係為大家安全姐，你覺得又講唔講得通

蒙面法而家都未收番
香港唔同西方文明國家

我諗好少人真係未出過冇不反既集會

講左咁耐。仲係未識分政治法律同埋防疫法律嘅分別...

好心你就咪鬼自稱劉細良....

我舉第二個例子
狗打毒犯無問題，打手足就唔得？
奪走自由就係奪走自由
唔會因為理由而變得高尚同可接受

樓主犀利

由屌人唔戴口罩開始
就知佢哋唔會想攬炒

明明就係要迫人地行戒嚴呢步我都唔明反咩
人地之前唔戒嚴
係因為以治安為理由會保唔住香港個名
佢依家有藉口戒嚴咪由佢做lor
經濟攬炒呀嘛 咪睇下邊個長命
過左兩個星期睇下邊個頂唔住先啦

補充一句，人哋有民主有法院梗係可以食住先
建議你可以睇下Duncan v kahanamoku
係講一個美國人二戰期間被迫喺軍事法庭審，戰後被追訴番單案唔應該去單事法庭

你覺得喺香港緊急狀態後又有冇可能攞返自己權益

一早講左

可能我地價值觀真係唔同啦， 既然你都講到咁，我都好支持你日日出去

on9仔，3個已經非法集結

問題係6月27號之後
佢仲會唔會永續條規例

發夢本身都拉得，又人人蒙面
所以禁蒙面法無問題

仲講乜撚封關
第二波大部分個案都係外遊、留學港人 同埋佢地接觸過既人
封關解決到呢啲問題咩

咪係 疫情完左佢邊敢唔撤
唔好以為淨係會影響遊行示威
做生意班人你估唔會出嚟屌咩

啲人把口好似人肉錄音機咁淨係識講封關
777一月尾應該封支那係一回事
但到左而家世界大流行 加上最近大部分係返黎既香港人出事
就算佢封埋台灣澳門支那 一樣有排煩